面對坦克嘅你，會做啲咩？

貼下貼紙又拉，

出去唱下歌又拉，

我知道你又時會覺得好無力，
面對嘅時候覺得好驚，

但只要我地夠齊心，

終有一日我哋都會贏，加油。

可能你會諗得自己一個人可以做到啲乜，

但其實一個人嘅力量都可以好強大。

光復香港

時代革命

要打低晒佢地

有時真係好無助好驚

自推

得意

上樓梯， 有種開上嚟打我呀笨

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

可愛得嚟又有啲勵志

多謝你

唔好諗咁美好啦 好冇呀
你覺得64個班中國大學生會唔團結果我地依架咩？
依架係講緊對坦克車 唔係玩具坦克呀
罷工唔要錢都搞到都要生要死呀
你覺得會有人幫你打坦克？ 有嘅
10K人都比多你

時機未到姐，係香港有d人急功近利太心急

正如贏到都未贏 就已經講好期待煲底見